入嚟我比封利是你

新年快樂

多謝晒 祝你身體健康

恭喜發財

樓主條單身狗學咩人封利是俾人

我入到黎

比我

屌你老母

隨便拎

喂 咁大手筆啊

算係咁啦

身體健康

祝你新年快死

點解我搵唔到連牛嘅

十蚊

大家新年快樂

樓主

比咁少

LM

大家咁話

想要幾多自己拎

多鳩謝哂

唔使找

lm

仲以為整啲咩伏嘢

今年利是封口罩

利是逗來

恭喜發財身體健康

多謝

各位新年快樂 新一年身體健康 賺多啲！

呃我

多謝晒 ching 拎咗封

你好！
我是樓主的媽媽。他去沖涼了，但是不記得帶手機。我看到他手機上有不少朋友，想問問你，可以幫auntie一個忙嗎 ?
這個孩子從小就很獨立，不愛說話，雖然表面好像很多朋友，很堅強，很敢在社交網站上發文，找人做朋友，但他內心是很孤獨的...希望你們大家有空可多找他聊天。
新年快到了，如果可以，請大家封利是給他，如果不能見面給他，直接PayMe 亦可。他還預備了笑容和雙手等著你們， 一齊用愛與包容幫他走出封閉的心， 你可以幫auntie這個忙嗎？ 感謝你...
在此祝你新年快樂！！🙏🏾🧧

多謝樓主

Dllm俾多啲啦，得十蚊

祝各位連登仔新年快樂

恭喜恭喜

可以比1000？

Pompeo Ivanka 2024

心想事成

thankyou !!!!!!!!!!!!!

多謝晒祝你事事順利